世界足球先生vs金球獎 邊個先係球壇第一個人榮譽?

其實邊個認受性高d 邊個榮譽高d?

正評 世界足球先生
負評 歐洲足球先生

有冇師兄講下你地既睇法同理由